# Circle-Movement
Тестовое задание на стажировку в JetBrains на проекте Архипелаг 

Задание:
Пожалуйста, напишите приложение под iOS или Android.
На сцене отображается небольшой (50px) круг. При клике по любой точке экрана - объект двигается к месту клика.

Будет плюсом, если вы реализуете следующие дополнения к заданию:
1) При нескольких последовательных кликах - объект двигается поочередно по всем прокликанным точкам.
2) В верхнем правом углу отображается slider для регулирования скорости движения
3) Отображать траекторию движения объекта

Требования к оформлению задания:
1) Проект должен быть выложен на GitHub для проверки
2) Все сторонние библиотеки и ресурсы должны хранится внутри проекта
3) Проект должен собираться и запускаться корректно
